「二手資料」滙豐銀行請左退休狗番去守分行 一日$2000人工

二手資料 來源屋企人
目前滙豐銀行請左退休狗守分行
已知有中環總行等
反而旺角附近好似就無

據消息指
特勤小隊一日番12個鐘
每一個鐘會係分行出面兜個圈巡邏
巡完就番入去on99坐 無野做
但係一日就袋$2000
合約做到一月月底

由於係二手資料 所以證明唔到D咩
希望上面資料幫到手足出街做運動

題外話 滙豐應該全面淪陷
涉及與全港最大恐怖組織有利益輸送關係
大家可以唔法再比面就撚住

push

推

其實係咪已經係old news

港大都有

已fc 係真

大專院校唔係請南亞人同外判保安多咩

有無手足有其他銀行資料
想再三確認下
同埋由於係二手資料 所以其實唔係好FC到
唔好意思